ive派科

如果派既科唔係你最想讀既科
前途又冇乜
你地會選擇返工先 下年再考過定係都讀兩年為求畢業 拎張証書就算
同埋大家簡科係會諗依行出黎可以有咩前途定只係滿足自己既興趣？

諗依行出黎可以有咩前途好過啦 派垃圾科 得罪講句 衰過做保安 有興趣既搵到錢當然好 有興趣但搵唔到錢既同讀興趣班冇分別

配藥同旅遊及會議展覽點睇

會議展覽路過
冇撚用的

你依家讀緊定讀完啦？有咩出路

除非你好有興趣做event公司嗰啲，
否則讀會議展覽黎都冇咩用，
呢科太偏喇，
冇想像中咁多出路。

同埋佢呢科兩邊streaming，旅遊/會議展覽
建議揀tourism冇咁嬲。

利申：嗰屆會議展覽top嗰幾個，但冇揀番相關工作
同埋唔想讀上去 做緊文員仔

ive都仲要唔係自己想讀個科就算9數罷啦

唔好揀吹水科

讀完一樣冇料到
揀d 唔可以靠吹水既
program 機電

讀Hospitality

配藥啦

以前簡左興趣讀Fashion merchandise 後悔終生

ive 得工程可以讀，其他都係哂錢

女仔可以有咩選擇

上網見飽和咗

依家做緊咩？

社工都有用阿

社工洗咩係ive讀？

想知讀完有冇牌？

有 我問過

講真 飛機維修好抵讀 性價比好撚高